好能老實 一夜敦倫來講你會簡牙F定牙周

大波 vs 屌閪腳+少女體香+甜美叫床聲+無波
老老實實我會要牙F 不過硬係形住佢會有口臭

英妹
一路閪面一路食我支棍

同牙周/權F其中一個扑完野另外一個就會死, 扑邊個?

嘩屌原來樓豬係抄post狗

牙周啦 有樣有吸手胸有腳 仲要成身勁香又怕怕醜醜咁..

清叫咁多g無理由唔g吸手波都要有b尾c頭先吸到手..

你有口臭啊
屈權f

演

大波權啦 牙周呢啲要慢慢調教先好玩

我係ONCE所以揀周周......
好合理姐

好能老實 身為牙周病患者揀周周係好合理
但係對住周周真係色情唔落

點解唔一次過屌哂2個

係咪咁樣西法？